CNN 同 Reuters 都出左新聞，唔好比狗引戰

Hong Kong protesters sing Star Spangled Banner in appeal to Trump for help

Hong Kong protesters march to US Consulate to call for help from Trump

推呀 唔好失焦呀 美領呀

侵侵夠鐘起身出tweet啦

推

唔好係黨鐵站逗留
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

721 831

Push

其實焦點有啲唔好明明係參議院做緊嘢

p

咁trump係國際影響力大呀嘛。

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

Yes. SIr this way

推 要令新聞只講香港支持法案

Yep

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

全撚部同我去返美領

但其實個法案係國會過

之後officially 有twitter post 好d

推到侵侵見到

A barricade burns at an entrance to a train statio on September 8 in Hong Kong, China.

其中一段
//The protests began peacefully but rapidly deteriorated into violence and vandalism over the afternoon, after police appeared to arrest a number of people in the busy Central subway station.//

我唔想分化 但係

推呀，換裝走啦，係咁送頭

老實
前線唔會on9成咁吧

係度諗, 呢兩間咁寫其實有無暗串香港人唔識分白宮同國會

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

CNN篇野其實有少少唔知點咁
佢會用"rapidly deteriorated "

推正面post

後續文宣重點
黑警意圖破壞示威者和平遊行

咁個法案都需要trump簽署先生效既

唔好係黨鐵站逗留！
吾好俾狗帶住走！
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

其實應該係遊行藍牌寫president trump please liberate hk, 佢地先照報

我覺得佢係講緊差佬亂拉人先搞到局勢惡化喎

冇用，一係有鬼，一係抵唔住頸，嘥晒今日幾十萬和理非既努力

根本和理非遊行時好多人一見狗就情緒激動

推呀！

天琦講唔好俾仇恨支配，今日應該做咩唔應該做咩應該清楚

應該spin 去香港警犬阻止香港市民到美國領事館請願

係 寫到明黑警拉人

美領呀

岩!

推主線新聞PLZ

push push push

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

係囉點解變咗trump

寫明黑警拉人之後
即係冇黑警嘅話其實好和平

人地外國記者睇得仲清，寫明after police appeared to arrest a number of people blah blah blah.
人地都知原因係黑警亂拉人，之後先變成衝突。
核彈都唔割

我地其實今日唔係想過人權民主法案咩
點解間間都話我地要trump幫

另一個post話搞手畀
hkaa 即係熱狗騎劫咗

依加好大鑊 啲美國人唔係個個鍾意 trump

依加有班美國人話好失望淨係提 trump呀屌

Twitter解釋返 我地要國會支持
Not trump

佢地唔係現在星期日咩

嘥乜撚野我今日做和理非，唔覺得因為燒黨鐵單野「嘥」咗個請願

多謝前線一直以黎嘅努力

我要懺悔！我誤會咗勇武嘅手足！好彩有佢哋保護我哋呢班和理非，唔係實比黑警打到開花！
我宣佈自我禁言連登3日